po 左條金鐘直播link 上reddit，求幫推

唔係呃like，求下大家